想問香港剩返咩藝人？

黃秋生、何韻詩、
王宗堯、杜汶澤、
葉德嫻、加埋唔夠5分
仲有冇

hocc文化監暴好波

吓 楊千嬅護旗手喎喎

雖然楊千嬅開過po
但係依家都跪低咗

容祖兒係咩？

其實viu都好多良心藝人

Tommy

唔識，求推介

有好多tommy喎

柏豪bb

823

824

825

係喎

踩唔死我

似9 up

上面有寫

我都覺

唔出聲撐警撐中國都當係啦
但一定要有圖

903 全體DJ

最佳男歌手 Tommy

汪阿姐啊

Renee

阮民安

小明

林夕

泳淘。

Do姐唔知算唔算。

王喜

咁大把啦 cctvb個啲全部都沉默

陳冠希？

唔出聲都算？
定係大陸無人識唔洗出聲咋

Eason

蘇玉華，潘燦良

林氏女神 林秀怡，林泳淘

佢唔係好憎香港咩

Sasa

後庭鏗

個名都夠哂支持香港

梁烈唯

徐天佑

笑死人咩

冇人講 Heidi?

香港唯一良心

阿sa

黑飽嬌

周國腎

可唔可以唔好剩係得個名
可唔可以有埋啲例子，軼事

正想講

達哥

陳奕迅

森美

So辱華

黃耀明都冇？明哥首領

徐天佑 吳日言
森美 趙學而

周柏豪

林秀怡 愛回家George

阿GEM 暫時未做護旗手

Del哂相好似 但無護旗 觀察名單

保護唯唯，唔好比中共知佢係義士真係·真係·真係唔好再踢爆唯唯，我真係嬲架喇

Rose ma

人地有名有姓，叫阮民安，咩加埋唔夠五分？尊重啦

柏豪

林婷bb

Kolor

He has tried his best la

保皇黨都係偽人

關淑怡

一早唔當香港人

rubberband

Tommy
Pakho

岑珈其

梁志健

Kolar

Shirley sham

王喜？

徐天𧙗 周栢豪 周國賢

屎塔肥

林鄭

許廷鏗

Hocc And Dj tommy

關淑怡呀！
支持佢新碟

大姐明 寸林鄭有情緒病，同佢當年一樣

鄧麗欣

Ali

阮文安

鍾舒漫？

推到Tommy 上「我最喜愛的男歌手」

陳伯

不能不提，民主女歌手

方皓玟

方皓玟

LMF

一個係大陸搞咁多場演唱會
咁多大陸fans既藝人
其實 講真敢出post已經好好
總好過啲講明愛國
爭住做護旗手果啲偽人

香港娛樂圈喺個麻痹人民嘅行業 一個鼓勵白痴價值觀嘅行業

應該要推翻佢再建立過一個更表現到香港人個性嘅娛樂平台

比一班更值得人敬仰嘅人去做

之前好多人話容祖兒暗黃

FYY

Mirror

大中華膠 但有良知
汪明荃

支持香港民主 唔係政治冷感
Ali Pakho

完全支持香港人 有發聲力撐
Dodo姐
森美
鄭丹瑞
張堅庭
Heidi李靜儀 < 唔知點解無人提佢 佢日日都出po屌狗同撐我地
Tommy
徐天佑
Hocc
黃耀明
杜生
生抽王

暗撐但又戴定頭盔
Fyy
呀sa
胡鴻鈞
吳業坤

良知突然唔見左既藝人
Kay

True
一早當佢支那人

許靖韻 雖然上大陸搵錢但係到呢一刻都冇表態 呢個時勢冇表態都當佢係

黃耀明

香港G dragon啦緊係 仲使問

夕爺

腎仔 小明

Gregory Wong

比比鳥

renee
林婷
mcm
903 DJ

呢隊由雨傘開始從一而終真搖滾

要開演唱會所以先唔出聲姐

我

趙學而

Sor lor
我支持佢㗎，佢啲歌我都識唱兩嘴

駱振偉

葉蘊儀

個心係度已經夠

Janice , Jill

小肥
方皓玟
Rubberband

joey你等佢開完演唱會就歸隊啦

卓韻芝？

杜汶澤拖糧喎
不了

年輕一代好多都係
之前做教束一班都有出聲

Do姐為6.12而喊 梗係算

Do姐冇講出口，不過其實應該支持我地

Ali , 拍蠔

亂世見人心！

Shine 徐天佑

加埋唔夠5分係邊個

徐天祐！！！！

陳伯同佢老婆
6.15 第一位烈士離開有post黑相
同 8.11 有表示好嬲
作為粉絲已經覺得足夠

佢唔係淨係de登記選民同埋rip and thank you
而係幾年嘅相全部de曬 擺明係無聲抗議

尋日夢遊見到黃耀明

班Brand友
Viu果班

但老老實實而家喺大陸唔做護旗手真係少之有少

仆你個街
明哥都無

走前好撚多一直都反緊

可惜到而家都仲未彈起好鐘意佢地

其實tvb都有好多良心演員,
只係唔太有知名度

最估唔到王祖藍奶慣共 今次死都唔肯出聲護旗俾大陸憤青批鬥都係咁話

天佑！

C allstar 特別陳健安

芊彤芊蕾，吳林峰，903DJ們，JW

歐錦棠

黃袓籃 gem 謝lemon 全部冇post 護旗手

Shiga

表姐，你好嘢

大陸憤青真係痴9線 都已經連「呼籲選民登記」都無講 咁都俾人批鬥...

818現場見到903阿奴

我覺得呢d繼續當佢透明就夠
起碼唔洗bin c

有朋友post story
話佢喺concert講咗句「818係個好日子」
然後台下有觀眾歡呼

利申 唔係Joey fans 冇留意開佢

樓主可唔可以整返個香港良心藝人list

陳仕燊
200萬+1果日都有佢份出黎 po左story

王喜，歐錦棠
屌你老母方中信

講過好多次佢都冇開post護旗 佢係話要遵守一國兩制 佢係比班大陸人逼佢跪低 俾人係咁屌佢港獨

屌講咗幾年唔好再睇tvb 但個撚個都淨係識tvb偽人

無㗎
佢地一早知自己想要咩啦
下年開show繼續坐爆佢地個場就夠

林狗,朝朝串黑警 串林鄭

森美大哥!
同埋成個903
香港好在有商台
喺好灰好灰嗰陣聽到大哥早霸王為正義發聲,就會覺得原來I’m not alone

Pakho?

周國賢

容祖兒暗黃架 佢好多次隱晦咁支持

趙學而，卓韻芝

Ali Pay

垃圾 宣傳香港音樂會都係到講普通話 為咩？抵佢最後延期/ 取消

MCM 林婷

係五分呀！唔係加埋五分呀！
嗰五分全部Tommy仔架！

容祖兒係演唱會扮過 Happy 伯，剛才有個 ig story 又用廣東話拼音，佢身邊啲人都深黃，佢細佬直頭引用名句：I’m not a background lol，立場未至於做到好出，至少唔係離地撚先

田蕊妮

不如咁, 香港淨返幾多個演員 藝人 歌星係人, 咁樣易數d

呢d post就不推文啦

天佑

Nice

之前唔係話高ling真人上連登？
上得嚟我諗都唔會太藍/紅掛

暴龍哥

牙醫
小肥

王祖藍究竟係大中華膠定點真係睇唔透

大j

推到今年咤叱我最喜愛歌手

泳淘bb
一世支持

譚小環呢
雖然已經算係圈外人

熱門發生乜撚野事？

入嚟幫推，搶返熱門位置！

森美都冇
為香港人點歌都唔止一次啦
佢真係愛香港
除非佢扮喊啦

Fyy

分化撚，又block得

Renci
SG Heidi
Alma Kwok
Serrini

周國賢
徐天佑

ig勁多post撐香港

Yukilovey

李珊珊

點解冇人講倪晨曦
唔止暗撐，直頭出晒ig post開宗明義撐

梁勁廢

佢的確有咁講
利申 有去睇818嗰場

612後首凡夫的樂章

楊支嬅不了

徐天佑 rubberband
陳漢娜 莫駿名

基本上後生果班演員
例如余香凝 廖子妤 游學修 張建聲 岑珈其呢啲
都有出過聲
雖然冇直線屌警
但都有講香港人加油 出黑圖等等
不過佢哋本身都少拍合拍片

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

心痛我千嬅BB

徐天佑
612嗰日就將page個icon轉黑色俾5毛喺黑icon到鬧係奀星,佢好霸氣咁回咗句"關你撚事"

kolor ！
係d歌度都表晒態
7月演唱會更為港人打氣

仲有趙學而都係fb share左好多post

腎仔

你地miss 左小肥， 之前以為佢奶共

Elva倪晨曦

周仔

古天樂有聯署反送中

金堅

教束個唐浩然

偽人就好多

太后小豪子

冇跟風出聲都已經好難得

點解MCM ig 咩聲氣都冇
係咪因爲6 7月個陣發聲發得太激

True
謝安琪失咗蹤

毒撚冇人理

Ali bb

陳潔玲

發哥

雖然唔係香港藝人，但都算良心歌手

譚小環

利穎怡

TL都冇？

竟然冇阿sa
日日被人鬧港獨

Tonick

error
193嗰啲成日講

痴線型到

痴撚線第十頁都冇勁輝哥，你地仲係咪人

周潤發

sunny

Soko san

有咩

古天樂呀

阿妹有出嚟遊行

算9數啦好嘛

容祖兒暗黃嚟

193仲要開post diu 劉美君

大J,達哥

方皓玟！！
佢仲作左隻歌叫《願》
叫大家唔好放棄的

唔好理啦 應該冇事既

咁香港好多band都有表態

Rubberband!!!!

不過佢的確奶共 無任何異議

收皮喇護旗手

其實香港真係青黃不接
有料既就北上發展賺大錢
根本香港市場真係微不足道
講電影 呢家有料既一線 都係離唔開古天樂呢班人
講音樂 香港市場本身都唔容易 呢家個環境係 叫選民投票就俾人打壓 香港仲有咩辦法？北上發展就唔講得野 講野就無得發展

我無野講
佢已經成為我男神同唯一香港偶像😎

我愛193
利申：打手

莊錠欣

胡鴻鈞都表過態反送中

汪阿姐算係唯一一個親中 但我尊重佢嘅藝人

佢講咩？

請善用不推文回覆

藍奕邦
次次ig都明撐

Tommy仔考Maths有1分呀！

欣賞佢了

你踩我唔死

你慢慢做鴕鳥，事實就喺眼前，hocc健吾帶頭分化，飯民雖然以前同勇武割蓆，但至少識喺記者會到話自己以前做錯咗，張超雄都知道咁敏感嘅時勢就收回修訂，hocc文化監暴嘅歷史一比人提起就屈人國家機械熱普城，其他人自己思考一下。

方皓玟 明撐到

點解到而家仲會有人幫楊千嬅兜
根本由佢幾年前致敬已經係奶緊共架啦！
拍幾套本土戲就當佢係黃
你班人有無咁易呃呀

all 903 DJs

俾人鬧嘅原因唔一定係亂講嘢
而係唔表態

Rie（日本人）

193

Ali都係

森美算唔算

遊行見到JB

佢竟然用廣東話併音

尋日走既時候 係灣仔地鐵站見到杜小喬
唔肯定係唔係行完 但起碼黑衫
真人真係幾靚

另外
游學修 睇佢story 同平時為人 估佢都黃黃地
8月5 個次都講到明撐三罷

Rubberband

個個都明撐

容祖兒係藍絲嘅話
相信hocc 黃耀明同佢絕左交

試著不要再叫香港警察 知法犯法
叫
香港警察
正一垃圾

終於有人講

徐天佑
梁袓堯

512好似唔係？雨革好似撐政府？

Janice
ig瘋狂pray for HK

呀妹、moley、強尼、小占、193都成日po IG ！

阿妹

長腿

唔好啦 會變批鬥list

大家可唔可以幫手推一推呢個reddit post?

佢首化寶蝶

駁唔到

麥明詩 蘇皓兒

方皓玟呀
見到佢ig清一色五毛
好心痛

heidi

竟然無人提viu男神mcm

遊行嗰日同容祖兒一齊提醒大家天氣熱飲水

游學修本身係好鮮明嘅
拍得《十年》，講得出「祝《十年》同香港嘅十年好運」嘅
以前講好多政治嘢，cosplay gphone，雨傘運動後去埋雨傘節
只係佢講過呢幾年佢會喺social media只講工作，少講政治嘢

屌 唔記得左講係微博舌戰群愚既李珊珊

夏蕙姨呢

lisa姐

CLC港女

郭爾君 Alma

Viu既老闆咪即係李嘉誠, 咪都叫有良心啦

mcm
觀星見到佢😍

726嗰日見到呢個backdrop好感動最尾完場仲要播Do you hear the people sing
佢地堅持做啱、自己想做嘅嘢，無背棄良知，我地做fans嘅可以做嘅就係買佢地嘅碟同出年坐爆九展嗰場!
(圖from Kolor post嘅巴打嘅)

btw RubberBand 都係清泉
天光了

但係佢成日都教啲大陸人講廣東話
加上到而家都未護旗
對佢有少少希望

Regen

乜撚嘢5分啊
係Tommy啊
正名返人哋

張敬軒？

依排ig 都冇update
以為佢出左咩事

佢之前果兩首歌已經變每日必聽
一好撚灰就聽 就會有返鬥志

Ali 李佳芯

唔想同唔希望阿gem po
話我偏心又好乜都好

好唔好整個list 出黎比大陸睇邊d 明星未表態？等大陸迫佢地表態，然後比全世界睇只要違背共產黨，都無好下場？？

例如：黎緊拍marvel 嘅梁潮偉

193真係講到出面 明明敢言又識講野但係又好似冇乜人見到佢咁

文匯之友

你知唔撚知 文化監暴召集人
何式凝 對上天水圍個次 送撚左幾多手足入去坐？
我屌你老母
既往不咎 但天水圍個單 不得不究

文化監暴真係屌你老母

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

盧鎮業

新一代演員嗰堆

林秀怡

佢係演唱會扮屯門呀伯

拍十年個d藝人照計都黃

盧巧音

點解冇人提JW Cheronna

鄧麗欣
每次遊行story都叫大家小心

楊千嬅條八婆番左大陸開show，喪舐共中。

係咪已經冇人記得徐天佑

討論還討厭 善用不推文 唔用頂走實用post 提提大家今晚十點twitter見

琴日親眼見到陳漢娜
如果冇認錯人的話

討論

牙醫

泥鯭直頭狂鬧POPO

新碟幾好聽
D編曲好正

佢演唱會講個段野我形住係好隱瞞嘅支持
類似話咩佢咁多年演藝生涯經過好多難關
希望如果依家有覺得好艱難好失望嘅人
可以係佢身上得到d inspiration之類...

估唔到人瑞跪低佢都未跪
初頭以為人瑞黃過佢

容祖兒 暗黃又點

入得英皇 都唔係咩好人啦

獸成 mini 成龍 全部蛇鼠一窩

仲有個林建岳 呢d 仆街

都廢是數落去

就算黃都與恥為伍

推

仲有Evelyn 雨僑 Regen@Hotcha

唔止，有一場佢仲有話祝福香港人平安
Twins 果場扮Happy 伯

不過Mani應該係藍

佢有話知道大家最近係生活上都有事唔開心
但希望今晚個演唱會可以令大家抽離一下
暫時忘記生活中唔開心嘅事

湊女啦佢

文恩澄 卓韻芝

Pakho

梁嘉琪

Pakho bb
胡鴻筠
柏宇
牙醫

Party with tl
TL的留言聲稱：「好想喊，香港搞成這樣！睇到啲片好心痛！雖然生於這個家庭，但真的不能認同，uncle見到我麻煩打埋我，可以unfriend我！」、「對不起不能認同你們」、「求求各位不要這樣 @不想出賣的」、「唔希望再見到血腥事件 @我大把絕密片段好恐怖」、「不是出賣你們，如果我爸爸在生的話，我一定說服不要這樣做」、「如果要我認同你們的做法，以後娛樂圈的事不用幫我，我只會靠自己，X你老母」。他還表示有內幕消息，提醒大家不要在7月28日到元朗、屯門、天水圍以及將軍澳。網民都紛紛留言叫他自己要小心。

靚唔靚？

雖然mr成日俾人笑紅底
但其實佢地都好支持我地
成日都見Alan同MJ post野撐我地㗎

鍾舒漫 鄭欣宜

71係夏愨道見過蘇皓兒同王宗堯

有冇片呀巴打

阮民安
樂壇小強

好撚靚仔又高

想問下知唔知張敬軒去左邊？

加埋五分囉米

認真真人靚過上鏡好多

易健兒
buber mak
jackie lau
馮天蔓
朱薰
詹志文
森美小儀

樂壇小強 死唔去

我愛國腎

想見
之前睇身後事務所，覺得佢同amylo都好正

宣佈聯合聲明失效，BNO平權
It's now or never.

9月1網民自發英國領使館集會
日期：9月1日；
時間：下午2時；
地點：英國駐港領使館；
詳情：

其實我個人意見，d藝人既聲明我地都分到邊d係真深藍，邊d係心裡黃但靠緊人仔搵食所以開d咩愛港愛國愛家既淺藍post。

其實果d表面淺藍係咪唔洗比連登仔排擠呢？一黎佢地都係無得揀，二黎只要佢地仍然得到大陸fans既喜愛，話唔定有一日可以幫我地反攻。
個人意見

天佑
Heidi
小肥
Do姐

有無人知

阿姐係人大黎架
但係我記得杜汶澤同hocc講過阿姐雖然同佢地政見對立，但係阿姐逢過時過節都會寒暄、送下月餅咁，從來冇割過席，都算幾大氣嘅

真

王宗堯？

其實謝安琪有咩問題，人地由岀道已經唱社會議題
唱左10年啦 到雨傘先有人聽到首雞蛋同家明
但係同年人地差唔多成隻專輯都係講社會 無人講無人支持
宜家人地岀翻黎唱一年其他主題
就話人地無初心
反而擺啲雨傘之後突然民主嘅藝人上神枱

真係估佢唔到

歐錦棠算唔算

利申

好聽到癲 到今年仍然應用到

愛回家的話仲有龜縮明同細龍太
三姨冇出post 但like咗龜縮明69嘅post

同tommy一樣舊時係過街老鼠既Mr.
各成員都有出post
前排fb專頁仲post左首邊城
前幾日出show
alan一路唱一路眼濕濕
最後唱森林同大家講香港人加油

最後一個好同意

香港人 用心聽下啦

真係R曬頭

Do姐仲咁鐘意蝗嘉爾

@Kendysuen
@Regenc

tl無人講

經過那些年～

係得一分咋
得tommy maths攞一分
其餘兩個冇去考

男：
游學修
吳肇軒
岑珈琪
盧鎮業
林耀聲
胡子彤

女：
廖子妤
余香凝
王敏奕
陳漢娜
談善言
蘇麗珊
顏卓靈

阿姐ins有like反送中圖㗎，微博有貼同周柏豪d相無刪，又無做護旗手喔

唯唯

唔可以進化？
屌你老母

#FreedomHK 徵召所有和理非 今晚１０點Twitter支援攬炒登報

借個位

Kolor!!!!

唔奇!
唔多唔少會受以前條TB影響,
而且佢哋現在仲好friend,
如果好似佢兩個嘅共同ex咁
早就互插

汪呀姐係大中華膠
愛國 未必愛共
之前都有話會體諒85三罷

因為佢一年前奶共都開始撈唔掂，何不扮本土

大J

你當大哥死嫁

鄧紫棋

TL呢？

Gem咁紅都無出聲 因為佢係靠實力！

卓韻芝算唔算藝人

鄭敬基 727有去元朗

啲人淨係識用返以前啲野盲反

文匯之友？

佢之前仲專登開咗個tg grp比人入講心事
一直都開放比人做樹洞

王祖藍工作室有

三姨仆街啦無記錯612定幾時post咗張OOTD好開心嘅相
比人屌到仆街唔知del咗未由嗰吓開始就unfollw咗佢

仲有LMF

仲自彈自唱咁撐

沙律算唔算？

謝安琪

東方昇

Viu tv 嘅岑樂怡

Dllm 張敬軒啊 廣州之光

竟然無子華神

整個撐香港藝人名單啦

試著說ig 不要說ins

男神

台灣謝和弦都好撐香港 係ig開post話支那人係弱智仔同中國婊子 好撚爆

張敬軒啊 廣州之光 俾大陸封殺佐好耐

好

其實演唱會最後唱華麗邂逅之前講嗰段嘢類似叫咩大家學佢咁堅持唔好放棄算唔算暗撐
定我自己對號入座咗

終於有人講趙學而 佢跟得好貼呀

myrilla

定扮happy伯跳舞

Sammy ig 消失左
有冇人知咩事？

起碼無好似楊支華咁已經好好

你見英皇班友咩都無講過 好明顯係受城禁聲啦
我都好奇怪點解無大陸仔搞檸檬 搞得檸檬成間英皇就跟住表態啦

冇，好正添，比大家睇清佢真面目。

有錢，叫你條柒頭奶屎眼你都搖晒尾去奶啦。

Thor 駱振偉
Sofiee 吳海昕

問題佢冇進到啵都未痛改前非，唔認自己以前做錯又點向前行呢? 相反我見唔少香港人進步咗啦，不過佢未有

你不如話譚詠麟啦

呢段野我都無睇過

以gem一線大陸歌手嚟講唔做護旗手 又冇po撐警 今次對佢有少少改觀
連阿佘都出po愛中國 佢哋冇表態我有啲意外

Bosco首新歌有幫我地打氣 但好似無人知

老實講 佢係上面搵錢 都唔出護旗手po 其實算係咁

pako

衝三小

佢唔熱咩

強尼 renee

TL

正話舞台劇尋常心謝幕，梁祖堯用套劇寄語香港人歷史證明咗抗爭會成功，仲叫香港人加油。

梁栢堅

其實心知咪得囉，成日點名真係靠害，明知大陸人睇到又會將佢地打成港獨

supergirls個Heidi
見佢次次都post加油小心嗰啲

國腎

成日都凌晨出po

點解會冇人講男神張敬軒

梁祖堯
雖然非偽人，但都係藝術工作者

芝C姑B

其實唔使你地當
佢根本係支那人
佢上海出世，佢屋企人都住上海，返大陸巡演接綜藝好正常
但冇拎香港人身分去護旗已經難得

容祖兒係文匯之星
唔好講到佢咩淺黃咁
係fans自己一廂情願

根本佢就係奶共
佢都上好多大陸節目

冇錯，係堆fans自己喺度打飛機啫
拎返以前啲嘢嚟講一樣勁撚多負皮
一時文匯之友一時隱晦淺黃
藍黃通殺

佢琴日個po 暗暗地wo

Judy？
612有po ig 話和平

三姨 周家樂 朱00 三大仆街

仲有徐天佑，梁袓堯，湯駿業，卓韻芝，商台班DJ

6月尾個時容祖兒有緋聞
我覺得佢呢個post #唔好阻住啲後生做正經嘢
係暗指叫d人focus返去反送中運動

佐治 張明偉

消化不良 今生不回家 根本講緊香港

都好間接啊
可能只有忠粉先會諗到
全世界其他人都好難明

佢前幾日facebook post咗首歌好好聽 聽到我差啲流咗幾滴馬尿
熟悉嘅Mk歌旋律

fyy, 林泳陶

莊端兒

灘叔

尋晚比人爆車窗

岑樂怡

viutv喜般，monnie
heldi日日屌狗wo
大陸妹倪晨曦都算支持到幾出面起碼唔係對家先

汪阿姐

偽人就大把 搵錢果時就識做香港人

我覺得佢真係算係咁應該好大壓力

who

徐天佑呀

王祖藍？
雖然佢又返大陸搵錢
但係佢都有keep住喺香港做音樂劇同埋創作
同埋佢到依家都冇護旗 畀支那網民鬧到爆

我都覺 好慘

真係 推
佢自己都有講話， 雖然佢唔係喺香港出世，但係佢喺香港獲得咗好多同埋感受到自由。
連登仔唔好屌人支那妹啦
但我想知佢接咁多品牌代言 表態點解唔會有影響咁嘅

咁佢本身係大陸人 冇出聲做護旗手、撐警
都算係咁...唔使吹奏，亦都唔使批鬥

講d無咩人講嘅
HotCha 特別係Regen
樂印姊妹 特別係駱印

佢616 po story叫人飲多啲水
平時生日佢喪開po 但今年一個po都冇開
演唱會叫人有咩難關就諗吓佢 我覺得係隱晦咁叫緊大家堅持
今日ig post打chinglish 等等
只係想講 雖然佢公司奶共 但佢真係唔係

時窮節乃見
就係一路唱開社會歌曲 香港人對佢好大期望
香港最危急關頭竟然粒聲唔出 落差咁大
所以先咁失望

貞婦晚年失節
不如老妓從良

不過佢又未至於失節嘅 起碼無調轉槍頭撐對家
唔需要批鬥佢 但係亦都唔需要再吹奏佢

周國賢！！

咁都無200000個簽名？

泥猛

遊行見過佢

—————
仲有
倪晨曦

死臭肥閪

有次遊行佢定佢老婆有post過全家黑衫相
同埋都有係個女ig都隱晦表達好嬲

好撚嘔心

人地叫Tommy
咪撚再笑手足

垃圾清 有post story

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

真心覺得佢應該係同王祖藍果啲係第一批護𣄃手
但居然佢兩個都無出聲
有少少驚訝

Dodo姐

其實佢只係叫人做選民

黃偉文

天佑
王喜

天佑，估唔到佢跟得都幾貼

大丁

除咗mirror外

818見到佢

Supper

張敬軒

發哥呢？

陳漢娜佢一早就表明立場，好難得

真咩 冇聽過

森美 小儀

佢又笑屯門Happy伯 演唱會又話希望大家平安 同埋 如果大家生活遇到難關 記得佢都一樣同大家一齊面對緊 其實佢同阿Sa都一樣暗黃 阿Sa舞台劇完Show同大家一齊叫香港人加油 同劇演員尋日話換衫之後 出面遊行見 佢都有拍手

其實都搵唔少錢啦
仲要奶
真貪心

小國英雄 雪國

佢之前個演唱會最後有講句
光復香港，時代革命
全場歡呼！

真心謝和弦真係日日po
跟得貼過香港人。。。
雖然佢係台灣但都好欣賞佢 仲有自作幾句歌支持我地

集中火力做正經野

822 823 824 825

五大訴求 缺一不可

joey係微博被人狂話點解唔護旗係唔係港獨佢都堅持唔po，佢依家直情唔更新微博。
我都去睇佢其中一場，佢係個show入面講 大家要放低啲唔開心嘅野, 加油 , 要堅持，立場另佢唔可以講得太白，但係佢真係支持緊我地

認真，我覺得唔出聲已經當幫忙
好難要人好似黃秋生、何韻詩咁，將自己辛苦多年既工作成果一下奉獻出黎

搵開大陸錢，但又唔出聲護旗已經算係咁

黃翠如？

冇人講TL

Joey暗黃，但千wa就...er...

以前都覺得joey係文匯之友
但呢兩個月佢真係令我feel到佢內心係黃，ig post失眠，飲水，係呢兩日即刻用埋港式英語併音，演唱會上扮happy伯，講果段說話 。全部都好隱晦 可能大家覺得我地諗多左，但真條感覺到佢係黃，亦解釋到深黃如hocc 明哥仲同到佢咁friend

另外想知子華去左邊…係咪因為係子華神，都冇乜人鬧佢失蹤，今次對佢好失望

Diddid姐追星嗰時會變做無理智嘅追星少女
算啦
大是大非同平時係正常嘅diddid姐咪得

張堅庭呢？

擺明講阮文安啦

有大事時Error有公開明嘲暗諷、Mirror幾個成員都有講希望大家平安等等⋯⋯我覺得已經算係咁，睇下大家點解讀

可能因為gem喺台灣有好多fans
唔同王嘉爾嗰啲奶共狗主要都係大陸市場

諗番我覺得大家唔好再推個po啦
會累死啲暗撐我地嘅藝人歌手，
真係唔係個個都可以做到HOCC佢地咁。

徐天佑！！！

Mishy 李昭南

鬼有 不過前日有Fans搶咪話香港加油！

林秀怡
岩岩開始上軌道都敢發聲
分分鐘第一桶金都未搵
有睇你做戲

吳日言 佢fb有撳錢post

佢勁有心
以前笑過佢 而家直情改哂觀

kolor,音樂會中場全場嗌光復香港，之後background係用memo紙砌嘅「獨立」

佢兩個咁遲先去大陸 無乜事咪奶下共
香港有事應該會揀返香港

GEM雨傘個陣有出post話pray for hk俾啲大陸人話港獨

仲有我李佳芯bb

反而24味阿肥同阿傑冇表態，個排仲po同大陸人合作d嘢，不過話曬lmf底，同mc仁一齊應該都黃

佢話關你叉事咋

點屌？

靚仔左

泳兒？

Dear Jane!!!!!

tl

第一個係諗起
徐天佑

193值得擁有更多

佢冇做護旗手
做護旗手嗰個係余文樂同垃圾彭浩翔
你屈佢呢樣同啲大陸人屈佢港獨有咩分別

佢份聲明係澄清自己唔係港獨咋
佢係擁護一國兩制同基本法架
咁我地要既真普選係邊度黎? 都係基本法呀
睇清楚就知佢份聲明先

杜生講左 話 阿姐係中國未有錢前已經支持
唔係為錢奶共 係真心愛國 所以點都唔割阿姐

幫警察洗白了

王喜都冇?
又出聲講警例
又出過嚟

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.

講真 其實今次大家都有眼睇知咩事
搵錢姐 唔使吓吓瀨到咁盡既

發哥算唔算半個

邊有出過聲一直龜縮

起碼唔似成蟲咁

Lmf
葉藴儀

藍奕邦

kolor
heyo

C allstar
沒有剩你一個

唔笑tommy 係小強了

小強都識保護自己屋企 班偽人

我覺得主要係gem係政治白痴唔想理，佢除咗音樂方面其他咩都唔識咁
如果佢仲同峰鳥合作緊張丹神早幫佢出咗護旗post了

我講咗啦，冇人理芝麻

Party with tl

方東昇係咪黃底？見佢呢排成日黑衫

輕輕一推
借位再推

[國際戰線] 推比攬炒同G20團隊繼續做國際文宣！！！

勞嘉怡成日post story

周家樂真係對佢好撚失望

入黎就係想講王喜！！

我愛Do姐

其實愛國lisa姐對年輕人都係體諒同關心

唔似班賤種藍畜藝人

Kevinboy (LMF)

咁當年做乜出聲撐689 又係經理人逼咩
我覺得佢學精左 唔再講政治野

你都on99
依條仆街將台灣寫明中國台灣呀 大陸網民讚佢有guts架
演唱會係香港開夠膽死用普通話宣傳 仲唱乜鬼支那抖音歌
抵佢賣得3,4成飛 取消都唔抵可憐

真 之前都撐左共啦 無人理啫
仲話依個時勢無發聲好好 我洗唔洗讚哂所有唔出聲既藝人呀

唯唯❤️

謝和弦係柯P啲人 有一日無啦啦屌9柯P

不過台灣人唔係太鐘意佢 唔係因為政見問題

係暗黃嘅比人咁講出泥，陣間佢公司幫佢出埋啲咩愛國聲明架喇佢依家已經比部分大陸人屌緊佢港獨，再搞大啲我唔知佢撐唔撐得住，唔想佢做第二個楊千嬅

主播大部分都著黑衫

對唔住各位巴絲 我之前unfollow咗佢ig 以為一路佢冇表態 原來佢奶到咁 不過佢喺香港都冇fans嘅 當我冇講過 唔撚當佢係香港歌手了

謝和弦！

唔淮甘話佢😡

mmc都係

森美小儀

真係屌你個閪

單丸狗

秀怡

Viu TV - 阿妹 潘紹聰 詹朗林

歐錦棠。

仲有好多唔出名既，例如楊偲泳，潘杰寧

卓韻芝

Mr. Ronny

二汶x夕爺x邦邦 最後的信仰

申利：汶姨打手，歌手都算藝人一種掛

冇撐警冇護旗冇發聲明已經收貨啦

邵仲衡
王喜

最紅嗰班就冇㗎啦，搵死吖嘛

佢講過咩？

叫人登記做選民？兩邊都講得通喎

其實成個商台903 dj都係

Mmc有

REGEN C

倪晨㬢

supper moment主音好似係

lisa姐真心愛國
但唔會盲撐

冇出過聲喎今次

將莖牽算唔算

有，fb ig都有

遊學修

係有心就大家唔好聽廣東歌

成班奶共圍爐叫人聽廣東歌

冇林夕 廣東歌已經冇意思

封殺林夕仲聽來做咩

香港之子 818見到距
雖然係和理非 但絕不割

仲有田蕊妮

朱薰

隔離po班jf話818成班人濕身入紅館

係 醃住腳 個身又濕又臭

張惠雅
Regen